新晉業主圍爐區

剛剛入左貨既你點睇後市

升到你能信啦
沙士後 發發發

早知唔買
呢家日日腳震

轉手一賣一買

愈睇愈驚

低置區同淡友之爭

兩個平行時空咁

利申：燈神，因結婚而買，等睇變負資產

自住唔洗諗咁多

你買左邊度？

樓市，要等果班要移民的人賣得7788（兼走埋）
政府先會重開投資移民同減辣

從我的覺度睇係好事

要走的人不用留亦留唔住
換過一批真係想留係香港的人仲好

你啱變咗大灣區城市講普通話咁解

邊到?幾錢?1定2手?

施老闆話齋
自住升到2000千
或跌到零都唔關事啦
何況大把人供起托住
邊有得跌
銀行大好人 點敢比你地負資產呢
印銀紙 低息 資金猶如洪水淹大地

大灣區 英國bno
無問題啦 脹痛姐

做乜咁急買

剛開始炒人
都開始移民

美國都未轉人制裁

你唔係覺得會急升呀？

岩岩中原公佈又跌

係撈底既好機會

自住無咩好怕 亦都唔到你怕 我15年上車 16果陣都跌左一排

機本上而家中共等拜登真係上場 上左場好快就疫情完(隻病毒係中共整出黎跣trump) 之後通返關 可能又另一個世界

而家無咩好做 你上左車都要坐3年ssd監 大把人陪你

1）蕭生同一批過左去台灣的人
未來都要講國語/華語/普通話

2）就算走到海外，平時都要講英文（連登大部分人的英文真係算吧啦）
見到華人，大部分時間都係講國語/華語/普通話

留係香港講廣東話的機會應該係最高

Cls 換曬班支那人 樓市gogogo自私到仆街

大陸佬走資唔會嚟香港洗黑漂白，豪宅賤賣

係自己既地方望住自己既(a) 語言 (b) 制度 (法治/人權/自由) (c)生活方式 一點一滴比共產黨化/中國化
咁既香港重有咩意思

政府真係當本地香港人狗咁撚 no stake in society

做到按揭，份工穩陣就ok

留名

香港從來都係搵錢地/英雄地

由英殖開始至1997，從來都冇民主選港督
大部分時間連自由都冇
搵錢先係香港的核心價值

適應到的人留低，
適應唔到的人，
亦冇人阻你離開

離開左果班人的位置就由新移民取代

呢個先至係香港真正自由的體現

Cls

裝修中，黎緊應該會好多負資產，不過我自住，京西咩

適應到的人留低 - 可能要做一個真正既中國人 e.g. 見死不救，車撞到人加速撞死佢算，望住小朋友比拐子佬拐當睇唔到，睇醫生比紅包...
其實我宜家都試緊可唔可以令自己對以上一切麻木，如果可以 => 留; 如果唔得=> 可能會走

咁住大陸啦，過條橋就到150萬。

唔駛FF噤遠啦

你去股市版diu 班人買大陸股先啦
（你口中的支那公司同支那股票）

認真 燒山琴日都話大陸宜家重安全過香港，香港宜家閂門打忤逆仔 要打到死為止

換晒中國人入黎岩晒你啦

以前就話驚治安唔好，而家周圍監控鏡頭，又用支付寶無現金

最緊要樓市gogogo依條友真係仆街中嘅仆街

到時你打返書面語啦

學左殘體字未？

揸車過燈唔讓行人
轉頭收到sms警告啊

好文明 好安全

睇留言都feel到藍撚到仆街

炒就驚 自住有咩好驚？

痴屋企咪冇野驚囉，租樓又話幫人供，買樓又話驚跌，同老婆同條女訓公園囉

又係認為業主=藍絲 的酸葡萄🍇

你去股市版diu 班人買大陸股先啦

（大批人中的支那公司同支那股票

一隻大陸股就凍資1.3萬億）

你咁老實

真心 俾得起首期又租得出嘅真係完全唔需要擔心 疫情都唔跌 有咩scenario港樓會大跌？

我夠膽講銀行call loan嘅機會係接近零 大吉利是真係玩到去call loan的話 全世界應該都冚球剷了

樓上果班人，想買樓冇問題，
入得嚟地產版，
個個人都想買樓/買多個單位/買豪宅

但眼紅到句句醜化業主，
噤正治正確，大義凜然，
又唔見班人去股市版diu 班人買大陸股

成個股市版都係講緊佢地口中的‘支那公司’
一隻大陸股就凍資1.3萬億港元

樓上果班人唔止唔diu 果班人反而佢地自今年都抽埋一份

真係核突到爆

Typo 政治正確

嘩，我真係好葡萄啊

我真係祝你係香港可以搵多啲錢

HIBOR 得 0.1, 未見過咁平 . 你份工無事就無問題

無買樓嘅人 係唔會知究竟平左幾多

我地買樓，並唔係想搵大錢，而係保存自己血汗錢的購買力

連登食物鏈：

連登仔>大陸金融老千>香港樓及豪宅

連登仔用成副身家買佢地口中最討厭的‘支那’公司的股票
（所以冇連登仔會走去股市版批鬥人買大陸股）

大陸金融老千將連登仔進貢的錢買香港樓香港豪宅

我地自己會買樓，唔駛大陸老千代勞。

買左樓既驚西咩
係驚都係上唔到車果班啦
同買股票個原理一樣, 低位唔買唔到高位先黎搶

其實睇拜登上場個中美個局面係點 美國一軟化 中國又跟住軟 之後又happy一齊搵錢 英加澳台 即刻變左condom, 到時移民英國加拿大果班就中哂伏

而家中國首先開澳洲刀 徵爆你關稅逼你收聲

之後應該到英國 加拿大 睇住黎

租開屋，搬嚟搬去。唔想再周圍搬。
啱啱買，預咗佢跌兩成。
不過呢個世界嘅嘢好難估，估中咗一早發咗達。